馬鞍山680好多人

差你炸唔係唔出呀嘛